讓我待你好一點

雖然呢副唔可以叫做畫、
但這樣亂點一通嘅顔色、
就好似大家嘅人生一樣、
由一張白紙開始、
逐點逐點經歷加上去.
可以好齊整、亦可以不規則、
但每一次嘅作品都無可能一樣、
就如我們不可能被 複製
當中會有一些黑點、
但只要唔好用放大鏡去聚焦
放眼看呢副畫、 仍然係色彩斑斕
我哋有追求自由嘅生活權利
我哋亦都有能力去選擇我哋嘅視線
黑點正正襯托起其他顏色更鮮豔
以前我好鍾意聽呢首歌
讓我待你好一點
係因為有兩句歌詞好舒服
沒有酸那覺甜
沒有風怎知暖

勞煩入嚟屌下我

7月7日晚、啱啱响大6坐高鐵返、希望趕得切嚟加入

Uncle

你好

幫你推下po

我無嘢講

多謝uncle勉勵大家